呼籲 616 全民遊行送林鄭一程，為義士為自己守衛美好香港

69百萬人遊行、612示威警犬失態，已經密集打擊政府嘅形象，造成林鄭世界級公關災難，學子華神話齋：「做人無PR，食屎啦。」但政府與民鬥其樂無窮，仲未肯撤回惡法，肯定仲諗緊計消耗民氣、左右輿論、暗渡陳倉，請大家唔好鬆懈，勢可能喺我哋嗰邊，但我哋其實未贏。（贏就係贏，唔好講咩階段性勝利，認清事實認清目標先有機會贏，一直阿Q落去只會對唔住義士）

2014 雨傘運動係爭取我哋從未有過嘅民主真普選，我哋爭取唔到。魚蛋革命為千夫所指，天琦仲有一眾義士被人拉去坐監，梁游被禠奪議席，五年來多少人患得患失，傷心無力頹廢放縱（同時一直有人默默堅持努力）。

今次，反送中係捍衛我哋本身有嘅自由權利不被中共港共奪去，好唔容易撞到中美貿易戰、台灣大選等時機大勢，逼到各方同政府割蓆。月底就係G20峰會（特朗普叫習總咪L唔去），之後就7月1（通常有國家領導人嚟），都係重要日子。

咁多年嚟中共港共對香港價值嘅蠶食、資源掠奪、腐敗社會、打壓義人、日常性的精神侮辱，唔好同我講就咁就算。我地要有持久戰嘅打算，佢一日唔撤回，我哋都唔好停。今次失敗，之後有國歌法、之後會有23條。香港只會一直淪陷。

所以6月16號出來吧，我知道大家都好攰，但係我哋要乘勢追擊，每個人都會屬於不同嘅群體，家人、朋友、同學、同事、教友，叫晒叫到嘅出嚟，拉到政府撤回惡法，仲要記得，選舉年要政府同建制派含撚！

在網上見到好多大人、中老年話對唔住班後生，但其實你哋都幫咗好多，例如中彈嘅60歲伯伯；亦有人話自己無喺前線擋好廢，但係物資、救援、文宣、出計，你地都幫咗好多，每個人都好重要，大家都住喺同一個香港。我哋唔只要為下一代守護未來，更要守好現在，大家都要有未來，希望一眾義士出獄時，見到嘅仍然係一個美好嘅香港！

別說虧欠，勿言內疚，大家肩並肩共同奮戰，香港加油。

自推

推

Push

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

人多人少都無撚用
最緊要係有無效

好似612班義士咁
人唔算多 但做到既效果反而係歷年來最高最有效率
respect班義士同細路